其實教育局有冇當過中學生喺人

屌你成個政府 上樑不正下樑歪
我先唔屌紅色東華同VTC

我好撚記仇
利申唔係中學撚

每次咩天災人禍 中學生都要翻
之前0度全世界唔撚洗翻，得中學要翻
山竹又拖撚到要人出聯署聲明你先停中學課

今次三罷緊，社會情況尚未明朗而且早上交通狀況完全唔穩定，一陣翻學又有啲Object整袋搜身問學生去邊

教育局完全罔顧學生安全
唔停課嘅大專一撚樣
咩東華 VTC 嗰啲

全撚部想幫政府製造社會已經穩定和平嘅假象

屌曬咁多間大專同教育局老母

當香港中學生=最強人類
仆街鑊鑊都係，好似好好挽咁

想製造假象
我屌你啦
聽朝如果又有學生企撚曬埋牆俾object查身分證查袋
我早午晚屌你一次
屌到有咗繼續屌
生仔屌埋你個仔
屌埋你隻狗

成個政府痴撚線
教育局就頭痴到尾

我由你個頭 你個口
屌到落你條尾
屌埋隻腳

由佢地聽日放人返學就知佢班友on79

地面二噁英濃度咁撚高都叫人返學
旺角成條彌敦道出曬事
油尖旺區同學慘變condom

屌佢曬佢哋老母
當中學生人肉吸塵機？
學生有病有痛有咩事
教育局全體上下
男嘅用手
女嘅用口
賴返乾淨成條街佢先好開學啊

負皮個兩個
教育局㗎？
我有冇撚講錯你哋啊
次撚次淨係玩鳩中學生
你班狗肉局咪繼續負皮囉

東華學院可以取消畢業典禮
不過唔取消 exam cp lab

如果聽開學朝早都唔通知停課，一律當佢政府一份子，幫政府製造假象，一律公平公正公開不敵視他人不徇私咁屌曬佢地老母

完全罔顧學生安全

當然無

[達哥2.0]yylam始終唔肯屌警+藍扮黃事件[多圖]

yylam至少有幾樣野都兜唔到,改變唔到佢係藍扮黃既事實:

1.巴絲爭取左咁耐既獨立調查委員會,yy親口話係要還警察公道,還警察公道呢幾個字真係得仆街藍絲先講得出!

2.俾巴打踢爆yy幫建制極度深藍區議員候選人俞卓君助選,yy今年6月仲幫俞卓君拍片刷左幾萬views助選,yy知道自己俾人踢爆藍扮黃之後急速割蓆,表示同俞卓君三唔識七,但原來唔識唔熟又會幫人拍埋片咁好人架?真係當巴絲全部on9咁都會信?

3.yy藍扮黃post有成2000正皮,好多巴絲數臭yy藍扮黃,令到燈塔員工出黎爆料,表示yy一直都係奶共深藍,8月5號為左攞政治光環留住班中學生先扮野罷工,仲有搞緊大灣區補習幫大陸蝗蟲落黎香港爭大學學位,有巴打搵到好多財經新聞,已fc yy係其中一個股東,有唔少股份等等,燈塔員工巴打去yy個ig留言即被del comment block左滅聲,巴打留言已證實真係yy自己主動block ,個留言都搵唔到,之後再有學生留言質問yy點解搞大灣區補習再被del comment,如果唔係身有屎,點解要滅聲?最後仲要搵人警告爆料巴打,有圖自己睇

達狗,yylam,ming仔,班奶共藍扮黃仆街撚屌幾時先收皮?港豬一邊屌一邊繼續送錢黃絲學生既你地,原來一直送錢俾一個滅聲,幫建制助選,要還警察公道既藍扮黃撚屌

光復香港!時代革命!
五大訴求!缺一不可!

狗肉局

我哋香港學生啜你啲資源
唔係俾你哋唔當喺人㗎

屌你曬你全體上下

KT IVE 21,22號會開放學校
VTC仲未覆21號之後的安排

IVE個啲開得
VTC其他都應該跟

邊度講

梗係冇
返學仲要吸tg殘留物同埋有機會畀黑警捉
啲學校停課期間仲要派功課
Btw宜家仲做緊

你喺中學巴絲？

我有補習小朋友 聽日要正常返學考試

叫佢地唔好翻啦
出去吸致命二手煙

其實中學生返學先可以幫助罷工，淋病唔知食咗咩迷幻藥......反而鄧炳強威脅大好多，毒到.....

0度個次真係屌撚咗出聲

起我底就知
Btw到宜家仲未做完，打算今晚唔瞓

老師send既email話(山上的)觀塘IVE 21,22號照開
依家追緊我地啲功課幾時交

請假啦
我估學校都會知點處理
始終交通真係不可預計
或者可以翻學邊翻邊塞